有Bug添喇，幾時搞返好個系統？

Load慢咗好多

岩岩我試過2個post既內容痴埋一齊

兩個post同時睇